想反抗 除咗其他野 唔該大家操fit自己

文宣 twitter 罷買 除咗呢啲之外,其實操fit自己都好有用,唔係話操fit自己係for上前線去打狗,但操fit自己對發夢真係好有用
1. 當手足俾狗咬個陣 你有能力去救返佢
2. 自己無咁易俾狗追到
3. set rb呢啲粗重嘢 幫得幾多得幾多
4. 隻狗見到你咁大隻 都唔敢同你隻抽
5. 你嘅掌頭可以為神獸出一分力
太多好處唔多講，不過望住張圖，大家可能覺得好難，但可以一步一步黎，例如一開始每日做10下掌上壓先，過2/3日再20下，30下咁加上去，得閒落街跑下步，天氣涼咗無藉口唔跑

記住記住，一定要練好心肺功能，就算幾大隻，你唔練心肺，做運動嗰陣啲肌肉會扯哂啲氧氣，好快就收皮。我呼籲大家將憤怒化做恆心同力量，我好相信有一日，可能就係因為我平時有操開而令到多一個手足唔使俾狗咬。

利申：本身懶到仆街嘅廢柴瘦仔(一腳可以踢得死嗰啲)，但係而家都肯每日跑2/3k

同時增肥呀要

Push

其實呢幾樣野要做到晒係好難
一個新手根本做唔到
要循序漸進

想知點增肥
食極唔肥體質

奶粉

一分鐘做四十次掌上壓
利申 廢J 唔限時都做唔到十下

3分鐘內跑到800米既都去曬做記律部隊啦

做然後食
唔做增唔到

仲要訓多d呀
知道大家夜返屋企又成日失眠
但都盡量睇少d social media
每日做30mins運動 臨訓前拉下根 就會易訓好多
訓多d人都強壯好多！

呢個真呀

冇食極唔肥體質呢啲,最多係冇咁易肥,計返calorie係surplus就肥到架啦

3分鐘內跑到800米有幾難,做開運動嘅都得架啦

推 每樣都唔少得

Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
全民行動 我地要活得比佢好
過得比我地嘅敵人精彩
我地要贏 我地堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身健體飲食入門：
長期民意戰 召喚師自己留意
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
不靠黨鐵 我地有自己
香港人 團結反抗
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地更團結 去改變香港

衝得要走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

My TG

Channel

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

改善好腸胃吸收先
逐樣做

究竟點樣吸收夠足夠嘅蛋白質
唔飲蛋白粉嘅話

食極唔肥係因為你食唔夠
唔好話食唔到太多
一餐食唔到就分2 3餐食
一日食足6餐 每餐都飽到想嘔包你會肥
但當然嘔係叫你餐餐m記
要食就食高蛋白質高熱量既野

雞 魚 蛋就最基本
飯可以用意粉黎代替
進一步可以食多d豆類 豆類既蛋白質含量都好高

你地記得食夠蛋白質

加油

Gtg訓練法
加快進步

自己google了解下

用一兩個月擺心機落去練is ok

少運動絲會吃力少少,不過對做開運動/slim巴嚟講唔係好高標準